請問Matt_Helders(狗隻#189234)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
香港人記住: 嚴禁侮辱Donald Trump
#106
#125
#130
#135
侮辱Donald Trump及其支持者

即使Donald Trump正式宣告輸俾蚑那Joe北京拜登
唔代表可以任意侮辱Donald Trump
因為Donald Trump 2019年救香港好多條人命，係真正手足
而且佢打到最後先認輸，雖敗猶榮，必須尊重
正如唔可以侮辱為咗香港而變成政治犯嘅手足一樣

又留罪證啦佢

#171
否認五毛就得啦? 不過你否認唔到自己係狗嘅事實

#172
仲話要彈劾Donald Trump，彈你老母閪咩